[月經] 真係好懷念以前既ONLINE GAME 魔力、天翼、神話、亂、古惑仔....

由細細過五年級開始玩魔力，
番到學校總有幾堆人講唔同既GAME，
又魔力、又RO、又天翼、又龍族。仲有好多好多。
直到中學我堅持玩魔力，其他同學已經玩緊古惑仔..武林群俠傳(網龍GAME)
跟住3D game就好hit 神話,

特別係有隻叫 亂ONLINE 果期D中學同學玩到痴曬線。

依家d rpg 壽命好短...好快收皮.. 好似黑沙咁, 又要掛機又成..
之前入左水藍玩左陣.. 已經拎唔番之前去里洞, 過海學亂射果種感覺了

我介紹我女朋友玩, 佢仲話低b.. 其實我玩既唔係隻game 玩既係青春

唔唔

金庸1

玩過最好嘅online game係sd
沒有之一

無人想知呢D舊game
食下雞好過

好懷念 無間道online

魔力 RO

亂有無聖門老屎忽

天外

亂真係好正
間唔中就會搵D私服黎玩

武林群俠傳

識野

嘩鬼 好懷念
未打過 因為玩左兩個acc都係三十幾四十lv
成日打太空館同重慶
D升lv係咪有掛 40之後完全痴線 好難升

亂online真係升到仆街
低lv已經係 0.05 0.02 0.01 一隻 到最後升撚到變左一轉怪係0.0幾經 屌你老母之後打巨刀打石貝算柒數 完全俾狗升

好掛住天翼

彩虹冒險

仲好記得呃左條mk仔一把風劍9

用跑個軒少

當年佢仲話接我放學 我心諗 你又唔知我讀邊間

傻西

天外真心好正

赤壁online

港亂最早期 升lv要既經驗值係韓版既幾倍
之後先改返低
但都係好撚難升

應該係最早期亂玩家
敏弓
好似玩到80幾 太難升慢慢放棄左
後來玩番已經易升左好多

我仲玩緊勇 (即係以前既亂）
玩左十鳩幾年

古惑仔真係神作黎
自由度高寫實

巴打我最近有啲想玩番勇
但已經脫節左好耐
有無啲group可以入
同埋如果想玩正服，玩咩ser好？